連美斯踢左六場英超都仲係場均造一球

又搏到12m尾機到

飯狗成日搶我地連神12m射

證明so9垃圾唔水識用連美斯